如何隱晦地傳達要罷工的意願，互舉大拇指為記

互舉大拇指為記。👍

有巴打分析罷工就如同囚徒困境，而打破這個困境，重點在於溝通。有人提議綁絲帶為記號。但太揚就可能少做人跟，就如日日戴口罩抗爭，參與人數可能少咗，打擊士氣。

突然醒起有位高學歷巴打講過，我地可以將抗爭融入生活常用的手勢當中。例如平時舉大拇指可能意思是good，但根我地可以傳譯為 五大訴求，缺一不可。又或者已經達成一個訴求，還剩四個。

而家透過文宣 我地可以再加多層意思。我要罷工一日， 你呢?對面明就可以大拇指回應表示願與同行。如果對面是藍絲或者港豬，咁就當無事發生。

生活中讚美下人，舉下大拇指👍，是一件常見而且合情合理的事情。

拋膠引玉，希望能夠帶來啟發。

11月10 牛牛大遊行
11月11 周圍塞

pish

戴口罩 大家畀like👍